\beginsong{Immagini}[by={G. Carletti -- C. Contini}]
% \transpose{+2}

\beginverse*
\nolyrics \[G | D | E- | E-] \rep3
\endverse

\beginverse
\[G]Sono anch'io un \[D]figlio \brk di questo \[E-]tempo
\chordsoff
e quando sono nato \brk mia madre non c'era
crescere l'ho fatto e poi \brk a vivere ho imparato
ma vorrei saperne \brk di più.
\endverse

\beginverse*
\nolyrics \[G | D | E- // |]
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
Il corvo gracchiando forte \brk non dice l'anno,
la rondine fugge via \brk e non dice l'ora. \medskip
\chordson
L'o\[D]rologiaio è un ladro \brk del \[C]tempo che va
il tempo ru\[D]bato lo vende altrove \brk ma non dice \[C]dove.
\chordsoff
Il diavolo rosso assai colto \brk e profondo d'idee
esce dalla sua scatola e parla, parla \brk con voce d'altro paese.
E, ancora non so
\endchorus

\beginverse
quando incominciò
il conto alla rovescia
danza la memoria
in una stanza chiusa.
\endverse

\beginchorus
Il corvo gracchiando forte \brk non dice l'anno,
la rondine fugge via \brk e non dice l'ora.\medskip
Il filosofo si diverte con \brk quello che sa
labirinti e profondità \brk per non farsi capire,
l'astrologo gioca con carte \brk e gli oroscopi
sempre soldi e fortuna a te \brk lui li regala a te.
E, ancora non so
\endchorus

\beginverse
quando incominciò
il conto alla rovescia
danza la memoria
in una stanza chiusa.
\endverse

\beginchorus
Il corvo gracchiando forte \brk non dice l'anno,
la rondine fugge via \brk e non dice l'ora.
\endchorus


\endsong
